［新職業］關於遊戲既炮台手

呢排發夢諗返起小學生畢業營玩羅馬炮台

但問題就唔太記得點整

有冇有興趣巴打同我討論返小學雞回憶

唔可以再停留原來位置

必要時要成長

有冇巴打有興趣一齊傾下🤘🏻

整得唔好距離唔遠，而且機動性唔夠強，除非有地方被長期佔據

小朋友玩過童軍既，係時候出手了

就係等緊童軍🤘🏻

啱，三人彈弓仲好

整完放係最前面 唔會tk

我諗如果識整 5-7分鐘起貨

總好過只守不推

拋物線低

巴打有冇tg